<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<data>
	<node>
		<name><![CDATA[Big Bag Scale-On Ground Weighing]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: BBS-OGW-017
 BIG-BAG filling systems are used in bagging of bulk material in granule and powder form, reducing the bagging, conveying and storing costs in great amounts. In a way they are green systems in environmental manner. Increasing the bag volume from 25-50kg to 500kg or 1-2tons, the production and stocking capacity is increased.]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[Akyurek Big-Bag filling systems are produced in a broad line starting from manual filling, going till automatic filling, dust capturing and re-using units. For very fine powder type of materials, double covered Big- Bag sacks, special production can also be done. Varying of the customer needs, material supply or turn-key projects can be accomplished. 

The system can have...
Feeding System- flow control part-helix-vibrator, belt conveyor, and double position Pneumatic Gate etc., 
Bag grip mechanism, bag inflation, dust collection, aspiration, weight measuring unit-indicator, load cell, control panel, main carrying mechanical construction, pneumatic pistons and valves.
 The system is designed according to the type of Big-Bag used at operation. In various environments such as PVC, cement, raw mine, borax PP (polypropylene) PTA (pretrephtalic acid), AYPE, YYPE (polyethylene), PS (polyester) etc.

Properties
Fast and accurate weighing
Programming bag number
Adjustable lower and upper limits
Automatic and manual operation
Limit of tolerance alert

										 
 
 
 Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Big Bag Scale-On Ground Weighing - Akyurek Technology_files/bigbag.png]]></photo>
		<specification><![CDATA[Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/Big Bag Scale-On Ground Weighing - Akyurek Technology_files/28_10575736_Big Bag Scale All nuts.jpg|akyurek.ua/products/Big Bag Scale-On Ground Weighing - Akyurek Technology_files/28_10575736_Big Bag Scale Asi Romania.jpg|akyurek.ua/products/Big Bag Scale-On Ground Weighing - Akyurek Technology_files/28_10575736_Big Bag Scale Rodbun Empty.jpg|akyurek.ua/products/Big Bag Scale-On Ground Weighing - Akyurek Technology_files/28_10575736_Big Bag Scale Rodbun in Use 2.jpg|akyurek.ua/products/Big Bag Scale-On Ground Weighing - Akyurek Technology_files/28_10575736_Big Bag Scale Rodbun in Use.jpg]]></gallery>
		<documents><![CDATA[https://akyurekltd.com/en/Big-Bag-Scale-On-Ground-Weighing-150s.html' target='_blank' alt='Big Bag Scale-On Ground Weighing' title='Big Bag Scale-On Ground Weighing'><img src='/Big Bag Scale-On Ground Weighing - Akyurek Technology_files.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[BBS-OGW-017]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak885]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Batch Type Seed Coating Machine]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: ASBC50
 Akyurek ASBC Seed Coating Machine with Rotor-stator mixing principle
 
Standard and Custom Made Solutions to client specific needs 
 
Applications
- Seed Coating
 
- Seed Encrusting

- Seed Pelleting

- Fertilizer granulating

- Rodenticides applying to substrates

Features
- Process control with PLC system

- High-precision dosing components

- Standart and Custom size.

- Number of mixing chambers, 
 
- The number of different doses and outputs,
 
- Particular installation requirements,
 
- Peripheral device.
 
Turn Key Seed Processing Plants over 60 countries]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[The ASBC50 is a fully automatic operated SEED BATCH COATING MACHINE, for installing within a seed-line. The operator sets all necessary parameters on the display, eg. weight, speed of drives, timing of dosing the slurries, ect. . After starting the SEED BATCH COATING MACHINE, the seed is measured by an built-in scale, using electronic load cells. Filling of the pre-scaled seed into the mixing chamber is done automatically. The dosing of the different slurries is done according to the setup of the operator. A PLC controls the heart of the process, the coating of the seed. This guarantees the same and reproduce-able conditions and quality for each batch.

The whole machine is ready prepared for operation, only the main power supply must be connected, and connecting the compressed air supply must be done. A spout for connecting the existing aspirating system is also prepared on the ASBC50, the aspirating system must be provided locally or an individual aspirator can be supplied.

The dosing lines for the slurries must be connected by means of flexible hoses with the chemical tank.

Standard components (for liquid coating):
- Self-supporting all-steel construction, consisting of scale with electronic load cells, accuracy + 0.25 % referred to max. weight mixing chamber using the BATCH- principle with the dosing systems described below


-Electric switchboard on main frame, ready completed, consisting of the input device for setting the parameters for weighing and coating the PLC for controlling the coating process the controller for the scale incl. fuses, circuit breakers, motor protection switches, etc. 

- Possibility for connecting an external level indicator for the scale's pre-bin and silo below possibility for external connection to a sample- taker

- Possible to add future upgrades analogue modem for remote maintenance
										 
 
 
 
Recipes:
- Capacity 6,0 .. 9,0 t/h wheat
- With 20 .. 30 seconds / batch
- Dosing of the slurry within 5 .. 15 s
- Mixing of the seed within 5 .. 10 s
- Discharge of the seed within 5 .. 10 s

Values and capacities can differ depending on type of seed and quantity of slurry


Data:		
Mixing chamber:	max. 50 kg, referred to wheat	

Scale:	Feeding with big and fine flow flaps, using electronic loadcells, belt feeder optional	

Liquid dosing:	available with glass cylinders, pumps and flowmeter- and massmeter systems	

Powder feeders: optional equipment	

Power supply:	3/N/PE, 400V, 50Hz, min. 25A

Pneumatic: 2,0 Nm3/h, 6 bar

Aspiration: 300 m3 / h @ p=1,5kPa	

Painting:	RAL 3002 Red

 
 
 
 
																				 

 
 
 
										 English Catalog

										 

 

								 
 
 
										 Türkçe Katalog]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Batch Type Seed Coating Machine - Akyurek Technology_files/batch-kaplama.jpg]]></photo>
		<specification><![CDATA[Recipes:
- Capacity 6,0 .. 9,0 t/h wheat
- With 20 .. 30 seconds / batch
- Dosing of the slurry within 5 .. 15 s
- Mixing of the seed within 5 .. 10 s
- Discharge of the seed within 5 .. 10 s

Values and capacities can differ depending on type of seed and quantity of slurry


Data:		
Mixing chamber:	max. 50 kg, referred to wheat	

Scale:	Feeding with big and fine flow flaps, using electronic loadcells, belt feeder optional	

Liquid dosing:	available with glass cylinders, pumps and flowmeter- and massmeter systems	

Powder feeders: optional equipment	

Power supply:	3/N/PE, 400V, 50Hz, min. 25A

Pneumatic: 2,0 Nm3/h, 6 bar

Aspiration: 300 m3 / h @ p=1,5kPa	

Painting:	RAL 3002 Red]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/Batch Type Seed Coating Machine - Akyurek Technology_files/Batch-Type-Seed-Coating-Machine.jpg|akyurek.ua/products/Batch Type Seed Coating Machine - Akyurek Technology_files/Batch-Type-Seed-Coating-Machine1.jpg|akyurek.ua/products/Batch Type Seed Coating Machine - Akyurek Technology_files/28_10861008_3Z3A3368.jpg|akyurek.ua/products/Batch Type Seed Coating Machine - Akyurek Technology_files/28_10861008_3Z3A3371 kopyala.jpg|akyurek.ua/products/Batch Type Seed Coating Machine - Akyurek Technology_files/28_10861008_3Z3A3380.jpg]]></gallery>
		<documents><![CDATA[https://akyurekltd.com/en/Batch-Type-Seed-Coating-Machine-109s.html' target='_blank' alt='Batch Type Seed Coating Machine' title='Batch Type Seed Coating Machine'><img src='/Batch Type Seed Coating Machine - Akyurek Technology_files.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[ASBC50]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak886]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[AKYUREKEXCELL 33 Screen Cleaner Grader]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: AKYUREKEXCELL 33
 The Excell 33 designed for efficient mechanical Screen Cleaning and Grading of all cereals, seed grain, grass, garden seed, legumes, etc. It has a perforated screen area of 32 meter square.
Unique design of the machine allows operator to screen clean seed and calibrate/size/grade the seeds up to 5.
Screen Cleaning separates Oversize, undersize admixtures, split seeds separation by third screen and air screening separates light admixtures and impurities; second half of the machine does 5 frictions of calibrating/sizing/grading.]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[1-Full-width Vibratory 
- has stepless adjustment of the feed rate by an inverter. 
- separate control panel ensures a uniform flow over the entire width of the sieve
- is self-cleaning
- improves the air cleaning considerably as the product hits the pre-suction area uniformly
- is careful to leguminous seeds, beet seeds etc. 
- ensures optimal capacity utilisation of the machine 
- has no down time due to choked up inlet
- requires no cleaning in connection with changing products. 

2. Pre and After Suction System 
-is built as separate systems to ensure a precise and independent air cleaning 
-Separates the light particles before the material reaches the sieves
-improves the cleaning effect and results in a higher capacity 
-Ensures an excellent purity of the product due to the suction of light particles such as empty seeds, husks, dust etc. When the product leaves the cleaner via the air screen. 

3. Perforated Screens
- are available with round and long holes from 0,3 to 25,0mm
- are also available as wire mesh screens are also available as screen plates with very little tolerance which ensures a minimum cleaning loss. 
- Are available in a standard size of: 
800 mm (L) x 1250 mm (B) = 1 m, which can be used in more than 80% of the Akyurek Excell program so the number of sieves needed is reduced. 

4. Screenshoes of Birch Plywood 
-are moisture and insect-resistant
-are constructed with replaceable wear plates and sieve runners in exposed areas
- have a long lifetime because the birch plywood easily tolerates the vibrations of the screen shoes
-give less resonance owing to the birch plywood and thus a better working environment is obtained. 

5.Ball Box 
- ensures efficient cleaning of sieves by means of rubber balls
- can maintain the cleaning effect at extremely low temperatures as the rubber balls are cast in a very suitable material 
- is cast solid so that it prevents stuck seeds etc.(self-cleaning) 
- is separately mounted in the screen shoes which ensures a quick change of sieves without removing the ball boxes. 

6. Screw Conveyor for Light Waste 
- ensures continuous discharge of dust and light waste from the air system via screws
- with finger flaps to ensure optimal dust separation in the expansion chamber by preventing false air from entering into the chamber. 

7.Air Lifting Sieve Screen 
-serves to convey the product through the air flow to ensure elimination of light particles 
-forces the product through under passage to turn its biggest surface against the air flow in order to obtain optimal separation
- is constructed with adjustable air lifting hood over the air lifting sieve , which ensures optimal collecting up of the discarded light particles 
- is combined with air lifting hood, designed with inspection window in full width, in order to make the adjustment of the air volume easier. 

8. Air Lifting Channel 
-eliminates light seeds in the variable expansion chamber
-through which husks, dust etc. are led with the airflow to the after suction system. 
-is available with an extra-large expansion chamber and centre outlet for special processes.

9. Balanced Eccentric System 
- is fitted with counter weights ensuring steady running 
-involving minimum stress on buildings and steel structures
-is fitted with ‘’heavy duty’’ bearings
-ensures maximum utilisation of the cleaning effect of the sieves owing to accurately attuned stroke and RPM.

10.Air Lifting Unit 
-is capable-by means of staggered fans and air guides-of giving a completely uniform air pressure from beneath the product when it leaves the first part of cleaner
-ensures a complete blow through of the product which causes an elimination of light seeds, husks, straw and dust
-with specially designed impellers ensuring low noise level
-has stepless adjustment of RPM on the fans. 

										 
 
 
 Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact
 
 
 
 
																				 

 
 
 
										 Türkçe Teknik Veri Formu

										 

 

								 
 
 
										 Türkçe Katalog]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/AKYUREKEXCELL 33 Screen Cleaner Grader - Akyurek Technology_files/AKYUREKEXCELL-33-Screen-Cleaner-Grader.jpg]]></photo>
		<specification><![CDATA[Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/AKYUREKEXCELL 33 Screen Cleaner Grader - Akyurek Technology_files/31_08135123_3Z3A9738.jpg|akyurek.ua/products/AKYUREKEXCELL 33 Screen Cleaner Grader - Akyurek Technology_files/31_08135123_3Z3A9811.jpg|akyurek.ua/products/AKYUREKEXCELL 33 Screen Cleaner Grader - Akyurek Technology_files/31_08135123_3Z3A9816.jpg]]></gallery>
		<documents><![CDATA[https://www.akyurekltd.com/catalog/AKYUREKEXCELL-33-Screen-Cleaner-Grader.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[AKYUREKEXCELL 33]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak887]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Шнековые конвейеры]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: 
 Загрузчик - шнековый конвейер является машина которая используется для транспортировки сыпучих продуктов из одного места в другое. В качестве альтернативы, используется для погрузки и разгрузки транспортных средств или силосов.]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[Функциишнекового конвейера:Существуют как фиксированные и мобильные модели этой машины.Спираль погрузчик может быть изготовлен по требуемым размерам.Принцип работы:Он устанавливается по всему объему продукта. Продукт перемещается вверх и вперед с помощью спиральных крыльев в трубе. Когда продукт достигает точки выхода, продукты выгружают вниз от точки спирального выталкивания.
										 
 
 
 Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact
 
 
 
 
																				 

 


 
 
 
 
									 
 
 
 	
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
										 Yandaki Kutucuğa 84681 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Шнековые конвейеры - Akyurek Technology_files/17_02195186_Untitled-1 copy.jpg]]></photo>
		<specification><![CDATA[Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/Шнековые конвейеры - Akyurek Technology_files/17_02854048_AAA.jpg|akyurek.ua/products/Шнековые конвейеры - Akyurek Technology_files/17_02854048_AAAAAAA.jpg|akyurek.ua/products/Шнековые конвейеры - Akyurek Technology_files/17_02854048_Untitled-1 copy.jpg|akyurek.ua/products/Шнековые конвейеры - Akyurek Technology_files/17_02854048_XX.jpg]]></gallery>
		<documents><![CDATA[http://www.akyurekltd.com/catalog/Tasiyici-Helezon.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2779]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak888]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Шлюзовой клапан ALV-52]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: 
 Akyurek шлюзовой клапан типа ALV-52 используется для сброса пыли и других частиц, отделенных системой, работающей с вакуумом или давлением. Он используется в качестве блока давления между циклоном и пылеулавливающим мешком.]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[Akyurek шлюзовой клапан типа ALV-52 используется для сброса пыли и других частиц, отделенных от систем, работающих с вакуумом или давлением. Он используется в качестве блока давления между циклоном и пылеулавливающим мешком.Оборудование Akyurek идет в сборе с Центробежным вентилятором с воздушным замком клапана, устанавливается между нижним выходом циклона и пылевого мешка, где он обеспечивает равномерный и непрерывный выпуск пыли и других частиц, и в то же время минимизирует воздушный вытекание через выпускное отверстие в мешок для пыли.дизайнШлюзовой клапан изготовлен из оцинкованной пластины, в комплекте с 200 мм (8 ') стальным роликом с 6 радиальными резиновыми лопатками на валу. Шлюзовой клапан смазан на весь срок и предназначен для непрерывной работы
										 
 
 
 
 
 
 
 
																				 

 


 
 
 
 
									 
 
 
 	
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
										 Yandaki Kutucuğa 23401 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Шлюзовой клапан ALV-52 - Akyurek Technology_files/Hava-kilidi.jpg]]></photo>
		<specification><![CDATA[]]></specification>
		<gallery><![CDATA[]]></gallery>
		<documents><![CDATA[https://www.akyurekltd.com/catalog/toz-ve-hava-filtreleme.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2780]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak889]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[ШЕЛУШИТЕЛЬ АРАХИСА]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: 
 MACHINE USED FOR PEELING SKIN OF HALF ROASTED PEANUT. EXTRACTS PEANUT OUT OF MACHINE EITHER AS A WHOLE OR IN TWO PIECES.]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[PEANUT BLANCER MACHINEPEANUT BLANCER AND ITS SUPPORTINGEQUIPMENTSMACHINE USED FOR PEELING SKIN OFHALF ROASTED PEANUT. EXTRACTS PEANUT OUT OF MACHINE EITHER AS A WHOLE OR IN TWOPIECES. OPERATION SYSTEM:Half roastedproduct is poured into pre-storage of elevator. Skins removed due to heat, areinitially vacuumed into cyclone as product moves through in to the machine. Toprevent harm of any metal which comes into machine magnet grill is placed intotwo channels on the top of the machine. Peanut skin is removed as it movesalong the rotating rollers. Peanut kernel and skin falls on linear vibratoryfeeder and exposed to Air Vacuum Channel before leaving the machine. Aspiratedskin moves in to Cyclone.SYSTEM COMPONENTS-Adjustable rotating Sand PaperRollersSkinremoving system are formed of sand papers fitted on revolving rollers-HighQuality Mechanic SystemAllrolls are fixed onto body with rotating roller connections.Tuning and amendment of roll settings are simplified.-Uniformfeeding with Pre-Storage hopper and Vacuum SystemConstantfeeding is important for machine to operation success.A 1,5 m3 Pre-Storage Hopper is placed on the top of machine.-EasilyOpening Transparent cover.Operationsare easier through transparent cover.Machine adjustment and grinding amendments are easily handled.
										 
 
 
 Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact
 
 
 
 
																				 

 


 
 
 
 
									 
 
 
 	
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
										 Yandaki Kutucuğa 76782 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/ШЕЛУШИТЕЛЬ АРАХИСА - Akyurek Technology_files/20_02722091_yer fıstığı soyucu.jpg]]></photo>
		<specification><![CDATA[Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/ШЕЛУШИТЕЛЬ АРАХИСА - Akyurek Technology_files/22_04755423_1.jpg|akyurek.ua/products/ШЕЛУШИТЕЛЬ АРАХИСА - Akyurek Technology_files/22_04755423_2.jpg|akyurek.ua/products/ШЕЛУШИТЕЛЬ АРАХИСА - Akyurek Technology_files/22_04755423_3.jpg]]></gallery>
		<documents><![CDATA[http://akyurekltd.com/katalog_eklemeler/yer_fistigi_zari_soyma_makinesi_penaut_balncer_machine.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2781]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak890]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Циклоны]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: 
 Циклонные сепараторы от компании Akyurekявляются устройствами,позволяющими извлечь частицы извоздуха без использования фильтров посредством вихревой сепарации.Эффектвращения и гравитация обеспечивают извлечение из воздуха различных смесейтвердых частиц. Компания проектируети предлагает наиболееподходящие для ваших потребностей модели циклонных установок.Все наши циклонные установки во время проектирования отвечают требованиям стабильности работы, функциональности инадежности.]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[Циклонное разделение это способ удаления частиц из воздуха без использования фильтров, через вихревой сепаратор. Ротационные эффекты и тяготение используется для разделения смесей твердых частиц из воздуха. Акюрек разрабатывает и предлагает наиболее подходящую модель Циклона для ваших нужд. Все наши продукты стабильны, функциональны, долговечны и надежны.
										 
 
 
 
 
 
 
 
																				 

 


 
 
 
 
									 
 
 
 	
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
										 Yandaki Kutucuğa 15664 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Циклоны - Akyurek Technology_files/Siklon-Cyclones.jpg]]></photo>
		<specification><![CDATA[]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/Циклоны - Akyurek Technology_files/04_09283684_cizim.jpg|akyurek.ua/products/Циклоны - Akyurek Technology_files/04_09283684_IMAG3091.jpg|akyurek.ua/products/Циклоны - Akyurek Technology_files/04_09283684_IMAG3093.jpg]]></gallery>
		<documents><![CDATA[https://www.akyurekltd.com/catalog/toz-ve-hava-filtreleme.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2782]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak891]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Цилиндрические просеивающие машины CSL 90x500]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: 
 Цилиндрические просеивающие машины используются для сортировки и просеивания семян и зерновых культур, таких как зерно, кукуруза, подсолнуховая семечка, рис и других подобных товаров. Кроме того, как правило гранулированные продукты, такие как продукты переработки.Входящий материал сортируется в соответствии с его шириной (круглая перфорация) и, соответственно, его толщиной (щелевой перфорацией).]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[Все ядра тоньше, чем отверстия экрана падают сквозь экран, и все более толстые ядра, остающиеся в просмотровом цилиндре транспортируются к конечному выходу.С помощью постоянной циркуляции продукта и в результате центробежной силы, каждое ядро ​​вынуждено находиться в контакте с перфорацией экрана, что позволяет операции сортировки, которые будут осуществляться с высокой точностью.Отдельные баллоны, построенные в качестве самонесущей стальных конструкций могут быть объединены в различных конФигураций с помощью простой модульной системы, всегда используя только один приводной двигатель (экономия энергии) с подключением к цепи привода к одиночным цилиндрам. Максимум 3 цилиндра могут быть установлены друг над другом.Таким образом, огромный спектр сортировочных задач могут быть покрыты.СБОРОЧНЫЕ ЕДИНИЦЫ:виброситоОкно экрана находится экранирующего цилиндра.Экран цилиндра на CS300 и CS500 типа это один-решетчатый толчок на цилиндр.Тип CS700 имеет 3 сегмента экрана, которые крепятся на опорные дискои.Вибрация черезВибрация через используется для подаваемого продукта падающего через верхний цилиндр скринингового к входному отверстию следующего цилиндра.Когда расположены в самой низкой единицы он будет собирать все прошлифованные и передавать их в выпускную трубу.Разгрузочный бункерОн неизменно расположен в самой низкой сборки оборудования, предназначен только для сбора прошлифованных семян, откуда они передаются по конвейеру через подходящий трубопровод.ФУНКЦИИ- Привод может быть оснащен фиксированной или переменной скоростью (с преобразователем частоты или с помощью механической скорости вариатора).- Постоянная очистка экрана тоже предотвращает засорение экрана отверстий.(Дополнительная ручные устройства для очистки или щетки ролики могут быть установлены в качестве альтернативы)- Регулируемый экран-наклона для регулирования пропускной способности.(Бесступенчато регулируется в пределах от 0 до 2,5 °)
										 
 
 
 
 
 
 
 
																				 

 


 
 
 
 
									 
 
 
 	
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
										 Yandaki Kutucuğa 95312 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Цилиндрические просеивающие машины CSL 90x500 - Akyurek Technology_files/Cylindrical-Screen-Grader.jpg]]></photo>
		<specification><![CDATA[]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/Цилиндрические просеивающие машины CSL 90x500 - Akyurek Technology_files/Cylindrical-Screen-Grader1.jpg|akyurek.ua/products/Цилиндрические просеивающие машины CSL 90x500 - Akyurek Technology_files/Cylindrical-Screen-Grader2.jpg|akyurek.ua/products/Цилиндрические просеивающие машины CSL 90x500 - Akyurek Technology_files/Cylindrical-Screen-Grader3.jpg|akyurek.ua/products/Цилиндрические просеивающие машины CSL 90x500 - Akyurek Technology_files/Cylindrical-Screen-Grader4.jpg]]></gallery>
		<documents><![CDATA[https://www.akyurekltd.com/catalog/doner-elek-catalog.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2783]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak892]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Центробежный вентилятор]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: 
 Центробежный вентилятор - описаниеЦентробежный вентилятор типа ACF это вентилятор среднего давления, имеющий загнутые назад стальные лопатки, изготовленные из стального листа. Рабочее колесо самоочищается и динамически сбалансированно. Спиралевидный корпус изготовлен из сварной стальной пластины.Вентилятор имеет Фланцевый двигатель, прямой привод 1450 оборотов в минуту. Большие модели снабжены корпусом двигателя и встроенным варифаном на стороне отсасывания.Вентиляторы АКФ со стандартной комплектацией снабжены специальноразрадотанным Варифаном см. рисунок, который изготавливается из регулируемых пластин, расположенных в виде розетки на приеме. Он регулирует объем воздуха и снабжает потребление энергии с пониженной мощностью.]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[Yandaki Kutucuğa 44204 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Центробежный вентилятор - Akyurek Technology_files/Centrifugal-Fans.jpg]]></photo>
		<specification><![CDATA[]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/Центробежный вентилятор - Akyurek Technology_files/04_09302882_2 asprator.jpg|akyurek.ua/products/Центробежный вентилятор - Akyurek Technology_files/04_09302882_aspiratorr.jpg|akyurek.ua/products/Центробежный вентилятор - Akyurek Technology_files/04_09302882_SORTÜRK VAKUM ASPİRATÖRÜ.jpg|akyurek.ua/products/Центробежный вентилятор - Akyurek Technology_files/04_09302882_VAKUM ASPİRATÖRÜ.jpg]]></gallery>
		<documents><![CDATA[https://www.akyurekltd.com/catalog/toz-ve-hava-filtreleme.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2784]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak893]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Фильтры типа Jet AKJF]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: 
 Давление-ударопрочный фильтры используются практически во всех отраслях промышленности.В свете постоянно растущей экологической осведомленности и более жестких правовых норм, удаление пыли стало насущной необходимостью практически во всех компаниях.]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[Jet AKJF фильтры особенно хорошо подходят для использования в приемных и помещения для хранения растений для зерна и других сыпучих материалов, биомассы промышленности, промышленности по производству кормов, а также пищевой промышленности.Эффективное удаление пыли и компактная конструкция:Более эффективное удаление пыли благодаря верхнему повторному разделению тяжелых частиц через входное отверстие циклона.AKJF фильтр - низкое требование пространства и бюджетные инвестиции благодаря компактной конструкции и поверхностной нагрузки высокого фильтра.Эффективная очистка фильтрующих мешковС управлением по времени и / или перепада давления контролируемой очистки* Промывка фильтровальных мешков для обеспечения последующей эксплуатационной надежности.Давление-ударопрочный:* Давление-ударопрочная конструкция со сбросом давления означает, что фильтры Jet также подходят для горючей или взрывоопасной пыли.* Фильтры поэтому удовлетворяют даже самым строгим требованиям безопасности.
										 
 
 
 
 
 
 
 
																				 

 


 
 
 
 
									 
 
 
 	
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
										 Yandaki Kutucuğa 42318 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Фильтры типа Jet AKJF - Akyurek Technology_files/jet-filtre.jpg]]></photo>
		<specification><![CDATA[]]></specification>
		<gallery><![CDATA[]]></gallery>
		<documents><![CDATA[https://www.akyurekltd.com/catalog/toz-ve-hava-filtreleme.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2785]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak894]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Фасовочно-упаковочная машина с четырьмя весовыми дозаторами С.KTR-017-PLC - 5 до 50 кг.]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: 
 Фасовочно-упаковочная машина с четырьмя весовыми дозаторами предназначена для автоматической фасовки и упаковки зерновых, зернобобовых, крупяных культур и трав взвешивая от 5-50 кг.Допускаемое отклонение +-25 гр.Высокая производительностьПолностью автоматизированный процесс производства, оператору необходимо только подавать пустые мешки в машину.Вероятность ошибки человеческого фактора сведена к минимуму.]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[Тип машины определяется по:· Конвейерный тип· Размер предварительного хранения - Хоппер· Тип устройства подачи· модели весов· ручка для мешка· конвейерная лента для мешка· Типзакрываниямешка
										 
 
 
 Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact
 
 
 
 
																				 

 


 
 
 
 
									 
 
 
 	
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
										 Yandaki Kutucuğa 23079 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Фасовочно-упаковочная машина с четырьмя весовыми дозаторами С.KTR-017-PLC - 5 до 50 кг. - Akyurek Technology_files/Quadruple-Scale.png]]></photo>
		<specification><![CDATA[Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/Фасовочно-упаковочная машина с четырьмя весовыми дозаторами С.KTR-017-PLC - 5 до 50 кг. - Akyurek Technology_files/11_11584882_Quadruple Scale.png]]></gallery>
		<documents><![CDATA[http://www.akyurekltd.com/catalog/Scale-Net-Weigher-Bagger.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2786]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak895]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Фасовочно-упаковочная машина с одним весовым дозатором С.KTR-017-PLC - 5 до 50 кг.]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: 
 Фасовочно-упаковочная машина с одним весовым дозатором предназначена для автоматической фасовки и упаковки зерновых, зернобобовых, крупяных культур и трав взвешивая от 5-50 кг.Допускаемое отклонение +-25 гр.Высокая производительностьПолностью автоматизированный процесс производства, оператору необходимо только подавать пустые мешки в машину.Вероятность ошибки человеческого фактора сведена к минимуму.]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[Тип машины определяется по:· Конвейерный тип· Размер предварительного хранения - Хоппер· Тип устройства подачи· модели весов· ручка для мешка· конвейерная лента для мешка· Типзакрываниямешка
										 
 
 
 Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact
 
 
 
 
																				 

 


 
 
 
 
									 
 
 
 	
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
										 Yandaki Kutucuğa 24287 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Фасовочно-упаковочная машина с одним весовым дозатором С.KTR-017-PLC - 5 до 50 кг. - Akyurek Technology_files/Single-Scale.png]]></photo>
		<specification><![CDATA[Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/Фасовочно-упаковочная машина с одним весовым дозатором С.KTR-017-PLC - 5 до 50 кг. - Akyurek Technology_files/18_02852895_Untitled-1 copy.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-упаковочная машина с одним весовым дозатором С.KTR-017-PLC - 5 до 50 кг. - Akyurek Technology_files/18_02638171_1.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-упаковочная машина с одним весовым дозатором С.KTR-017-PLC - 5 до 50 кг. - Akyurek Technology_files/18_02638171_2.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-упаковочная машина с одним весовым дозатором С.KTR-017-PLC - 5 до 50 кг. - Akyurek Technology_files/18_02638171_3.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-упаковочная машина с одним весовым дозатором С.KTR-017-PLC - 5 до 50 кг. - Akyurek Technology_files/18_02638171_4.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-упаковочная машина с одним весовым дозатором С.KTR-017-PLC - 5 до 50 кг. - Akyurek Technology_files/18_02638171_5.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-упаковочная машина с одним весовым дозатором С.KTR-017-PLC - 5 до 50 кг. - Akyurek Technology_files/18_02638171_6.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-упаковочная машина с одним весовым дозатором С.KTR-017-PLC - 5 до 50 кг. - Akyurek Technology_files/11_11398724_Single Scale.jpg]]></gallery>
		<documents><![CDATA[http://www.akyurekltd.com/catalog/Scale-Net-Weigher-Bagger.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2787]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak896]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Фасовочно-Упаковочная Машина]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: 
 Весы используются для точного наполнения мешков или пакетов весом 5 кг, 10 кг, 25 кг, 50 кг. Стандартная подача мешков установке осуществляется оператором. В качестве дополнительной опции может быть предусмотрена автоматическая подача мешков. Главное назначение установки – точно фасовать продукцию в подаваемые пакеты, уменьшая тем самым затраты труда.]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[Прицип РаботыМашина имеет в общей сложности 3 типавыхода для заполнения: большой, среднийи малый. С помощью сенсорной панелиможно запустить подачу продукта во все 3выхода одновременно. При взвешивании,подача продукта автоматическипрекращается для обеспечения точности.Подача зависит от типа продукта:магнитный вибратор, шнек или в формесвободного падения.ОПИСАНИЕ УСТАНОВКИ: Корпус машины представляет собой конструкцию из стали st44, некоторые части которой соединены между собой сварочными швами, а некоторые – при помощи соединительных элементов. Поступающий в коллектор продукт направляется в весовые камеры дозаторы, где подготавливается к упаковке.По заказу части транспортера, контактирующие с продуктом, могут быть изготовлены из стали st304. Листовые части транспортера изготовлены из листовой стали с низким содержанием углерода st 37 1-ого класса. По заказу они могут быть изготовлены из стали st304. При помощи механизма поршень-клапан, работающего под давлением нагнетаемого компрессором и направляемого ограничительным механизмом воздуха, производится механическое наполнение и опорожнение продукта из весовой камеры. После чего вручную завершается процесс упаковки продукта в мешки по заданным параметрам. It’s the mix that makes the difference.Macro raw ingredients such as wheat and corn are weighed and released from storage bins into the production process via Akyurek Technology’s weighing and proportioning technology.Micro proportioning technology takes weighing and dosing to the next level of accuracy for valuable micro-ingredients such as vitamins, additives and trace elements. The micro proportioning process precisely weighs and doses each micro ingredient so that the exact amount of each enters the product batch. Akyurek’s micro proportioning process enables higher operational flexibility, productivity and accuracy because it mitigates errors and wastage while capturing operational data.A uniform mixing of ingredients directly impacts the performance of the end products, such as feed pellets, premixes and ready mixes. Akyurek Technology’s mixing process technology ensures a qualitatively excellent homogeneity (CV) of no greater than 5 % at a mixing ratio of 1:100,000 methyl violet at large capacities and with top sanitation.Weighing, proportioning and mixing processes are required in the production of premixes, formulated feeds; aqua feeds and pet foods, as well as in the chemical, pharmaceutical and food processing industries.Tell us you’re your recipe and we will provide you the solution.
										 
 
 
 Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact
 
 
 
 
																				 

 


 
 
 
 
									 
 
 
 	
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
										 Yandaki Kutucuğa 88522 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Фасовочно-Упаковочная Машина - Akyurek Technology_files/20_02220733_1.jpg]]></photo>
		<specification><![CDATA[Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/Фасовочно-Упаковочная Машина - Akyurek Technology_files/20_02357736_2.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-Упаковочная Машина - Akyurek Technology_files/20_02357736_3.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-Упаковочная Машина - Akyurek Technology_files/20_02357736_4.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-Упаковочная Машина - Akyurek Technology_files/20_02357736_5.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-Упаковочная Машина - Akyurek Technology_files/20_02357736_6.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-Упаковочная Машина - Akyurek Technology_files/20_02357736_7.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-Упаковочная Машина - Akyurek Technology_files/20_02357736_8.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-Упаковочная Машина - Akyurek Technology_files/20_02357736_9.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-Упаковочная Машина - Akyurek Technology_files/20_02357736_10.jpg|akyurek.ua/products/Фасовочно-Упаковочная Машина - Akyurek Technology_files/20_02357736_11.jpg]]></gallery>
		<documents><![CDATA[http://www.akyurekltd.com/catalog/Genel_katalog.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2788]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak897]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Универсальные предварительные очистители Excell]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: 
 Универсальные предварительные очистители ExcellВысокая производительность и эффективная предварительная очистка.Akyurek Technology разрабатывает и производит решения для предварительной очистки всех зерновых культур, кукурузы, рапса, семян гороха и подобных продуктов до сушки или хранения. Предварительная очистка отличается от грубой очистки в способе, которым этот процесс также способен отделить продукты меньшего размера, чем основные культуры.]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[Ассортимент продукции Akyurek охватывает Akyurek EXCELL, аспираторы и Akyurek Combi очистители.Akyurek UniversalExcell очистители специально разработаны для предварительной очистки с использованием площади 5-15m² в сочетании с современной системой аспирации.Предварительная очистка может заменить грубую очистку при получении сырья, из которого, кроме крупных примесей, большую часть песка, тонкого зерна и сорняки должны быть разделены. Pre-уборщики имеют мощности в диапазоне от 5 до 100 т / ч. Все эти очистители имеют эффективное предварительное всасывание и после всасывания, систем для разделения легких продуктов, таких как плевел, соломы, зерна света и т.д.
										 Tweet
 
 
 

UNIVERSAL CLEANERS



	UNIVERSAL Pre-Cleaner
	242
	243.1 243.2
	244.1 244.2
	245
	246



	CAPACITY GUIDE(max. 20% moisture):
	
	
	
	
	



	Pre-cleaning:
	tph
	tph
	tph
	tph
	tph


	Wheat and barley
	30
	45
	50
	60
	100



	Rape seed
	25
	35
	40
	50
	90




	Maize
	25
	35
	40
	50
	90


	Peas
	25
	35
	40
	50
	90


	Paddy Rice
	12,5
	17,5
	20-25
	30-35
	45-50


	Sunflower (14% moisture content)
	12,5
	17,5
	20-26
	30-36
	45-51


	Fine Cleaning:
(max. 15% moisture content)
	
	
	
	
	


	Malting barley
	3-5 t/h
	5-8 t/h
	6-10 t/h 
	10-15 tph
	15-25 t/h



	Seed Grain
	1-3 t/h
	3-5 t/h
	4-6 t/h
	6-8 tph
	8-12 t/h


	Rape Seed (98% purity)
	1-3 t/h
	3-6 t/h
	4-6 t/h
	6-8 tph
	8-12 t/h



	Maize and Peas
	1-3 t/h
	3-4 t/h
	4-5 t/h
	6-8 tph
	20 t/h


	Total screen area:
	5 m2
	 7 m2 
	10 m2 
	13 m² 
	15 m²


	Overall dimensions:
	
	
	
	
	


	Height (without fan) 
	2245 mm 
	2245 mm 
	2565 mm 
	2895 mm 
	3230 mm


	Length 
	2235 mm 
	3012 mm 
	3012 mm 
	3270 mm 
	3625 mm


	Width (incl. motor) 
	1940 mm 
	1913 mm 
	1913 mm 
	2300 mm 
	1958 mm


	Motors
	
	
	
	
	


	Screens 
	1.5 kW 
	2.2 kW 
	2.2 kW 
	1.5 kW 
	1.1 kW


	Fan 
	5.5 kW 
	5.5 kW 
	7.50 kW 
	7.50 kW 
	11.00kw


	Feeding roller 
	0.75 kW 
	0.75 kW 
	0.75 kW 
	1.1 kW
	2.2 kW


	Air volume:
	
	
	
	
	


	Pre- and after suction 
	6400 m3 
	10600 m3 
	10600 m3 
	11000 m3 
	15000 m³


	Weight 
	1610 kg 
	1935 kg 
	2140 kg
	2310 kg 
	3035 kg


	Freight volume 
	11 m³ 
	15 m³ 
	17 m³ 
	22 m³ 
	25 m³


 





 
 
 
 
																				 

 


 
 
 
 
									 
 
 
 	
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
										 Yandaki Kutucuğa 97930 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Универсальные предварительные очистители Excell - Akyurek Technology_files/excell-universal.jpg]]></photo>
		<specification><![CDATA[UNIVERSAL CLEANERS

<table>
<tbody><tr>
	<td>UNIVERSAL Pre-Cleaner</td>
	<td>242</td>
	<td>243.1 243.2</td>
	<td>244.1 244.2</td>
	<td>245</td>
	<td>246</td>
</tr>

<tr>
	<td>CAPACITY GUIDE(max. 20% moisture):</td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
</tr>

<tr>
	<td>Pre-cleaning:</td>
	<td>tph</td>
	<td>tph</td>
	<td>tph</td>
	<td>tph</td>
	<td>tph</td>
</tr>
<tr>
	<td>Wheat and barley</td>
	<td>30</td>
	<td>45</td>
	<td>50</td>
	<td>60</td>
	<td>100</td>
</tr>

<tr>
	<td>Rape seed</td>
	<td>25</td>
	<td>35</td>
	<td>40</td>
	<td>50</td>
	<td>90</td>
</tr>


<tr>
	<td>Maize</td>
	<td>25</td>
	<td>35</td>
	<td>40</td>
	<td>50</td>
	<td>90</td>
</tr>
<tr>
	<td>Peas</td>
	<td>25</td>
	<td>35</td>
	<td>40</td>
	<td>50</td>
	<td>90</td>
</tr>
<tr>
	<td>Paddy Rice</td>
	<td>12,5</td>
	<td>17,5</td>
	<td>20-25</td>
	<td>30-35</td>
	<td>45-50</td>
</tr>
<tr>
	<td>Sunflower (14% moisture content)</td>
	<td>12,5</td>
	<td>17,5</td>
	<td>20-26</td>
	<td>30-36</td>
	<td>45-51</td>
</tr>
<tr>
	<td>Fine Cleaning:
(max. 15% moisture content)</td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
</tr>
<tr>
	<td>Malting barley</td>
	<td>3-5 t/h</td>
	<td>5-8 t/h</td>
	<td>6-10 t/h </td>
	<td>10-15 tph</td>
	<td>15-25 t/h</td>
</tr>

<tr>
	<td>Seed Grain</td>
	<td>1-3 t/h</td>
	<td>3-5 t/h</td>
	<td>4-6 t/h</td>
	<td>6-8 tph</td>
	<td>8-12 t/h</td>
</tr>
<tr>
	<td>Rape Seed (98% purity)</td>
	<td>1-3 t/h</td>
	<td>3-6 t/h</td>
	<td>4-6 t/h</td>
	<td>6-8 tph</td>
	<td>8-12 t/h</td>
</tr>

<tr>
	<td>Maize and Peas</td>
	<td>1-3 t/h</td>
	<td>3-4 t/h</td>
	<td>4-5 t/h</td>
	<td>6-8 tph</td>
	<td>20 t/h</td>
</tr>
<tr>
	<td>Total screen area:</td>
	<td>5 m2</td>
	<td> 7 m2 </td>
	<td>10 m2 </td>
	<td>13 m² </td>
	<td>15 m²</td>
</tr>
<tr>
	<td>Overall dimensions:</td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
</tr>
<tr>
	<td>Height (without fan) </td>
	<td>2245 mm </td>
	<td>2245 mm </td>
	<td>2565 mm </td>
	<td>2895 mm </td>
	<td>3230 mm</td>
</tr>
<tr>
	<td>Length </td>
	<td>2235 mm </td>
	<td>3012 mm </td>
	<td>3012 mm </td>
	<td>3270 mm </td>
	<td>3625 mm</td>
</tr>
<tr>
	<td>Width (incl. motor) </td>
	<td>1940 mm </td>
	<td>1913 mm </td>
	<td>1913 mm </td>
	<td>2300 mm </td>
	<td>1958 mm</td>
</tr>
<tr>
	<td>Motors</td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
</tr>
<tr>
	<td>Screens </td>
	<td>1.5 kW </td>
	<td>2.2 kW </td>
	<td>2.2 kW </td>
	<td>1.5 kW </td>
	<td>1.1 kW</td>
</tr>
<tr>
	<td>Fan </td>
	<td>5.5 kW </td>
	<td>5.5 kW </td>
	<td>7.50 kW </td>
	<td>7.50 kW </td>
	<td>11.00kw</td>
</tr>
<tr>
	<td>Feeding roller </td>
	<td>0.75 kW </td>
	<td>0.75 kW </td>
	<td>0.75 kW </td>
	<td>1.1 kW</td>
	<td>2.2 kW</td>
</tr>
<tr>
	<td>Air volume:</td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
	<td></td>
</tr>
<tr>
	<td>Pre- and after suction </td>
	<td>6400 m3 </td>
	<td>10600 m3 </td>
	<td>10600 m3 </td>
	<td>11000 m3 </td>
	<td>15000 m³</td>
</tr>
<tr>
	<td>Weight </td>
	<td>1610 kg </td>
	<td>1935 kg </td>
	<td>2140 kg</td>
	<td>2310 kg </td>
	<td>3035 kg</td>
</tr>
<tr>
	<td>Freight volume </td>
	<td>11 m³ </td>
	<td>15 m³ </td>
	<td>17 m³ </td>
	<td>22 m³ </td>
	<td>25 m³</td>
</tr>
</tbody></table>]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/Универсальные предварительные очистители Excell - Akyurek Technology_files/excell-universal-2.jpg]]></gallery>
		<documents><![CDATA[https://akyurekltd.com/catalog/Universal-Pre-Cleaners.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2789]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak898]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Сушилки]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code:]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[Сушилки
										 
 
 
 Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact
 
 
 
 
																				 

 


 
 
 
 
									 
 
 
 	
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
										 Yandaki Kutucuğa 85548 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Сушилки - Akyurek Technology_files/27_07252544_logo.png]]></photo>
		<specification><![CDATA[Please Contact Us for More Information About Product.Click Here to Contact]]></specification>
		<gallery><![CDATA[]]></gallery>
		<documents><![CDATA[https://akyurek.ru/Driers.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2790]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak899]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Телескопическая лента Teles. Belt 180]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: 
 Akyurek Precision - Telescopic Belt Conveyors meeting the increased demands of today’s warehouse and distribution centers.]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[ФункцииЗагрузка и выгрузка автотрансорта, контейнеров, трейлеров, складов и тд.Принцип работыAkyurek Precision это телескопические ленточные конвейеры , отвечающие повышенным требованиям современных складских и распределительных центров . Akyurek телескопический ленточный конвейер удовлетворяет всем критериям, обеспечивает экономически эффективные и скоростные погрузки и разгрузки грузовых автомобилей, прицепов контейнеров и фургонов и т.д., Akyurek обеспечит подбор, проектирование и изготовление телескопического ленточного конвейера согласно требования к клиенту.Akyurek Инжиниринг представляет телескопический ленточный конвейер , который достигает до самого конца транспортного средства . Машина не должна двигаться во время погрузки или разгрузки , что делает его идеальным для использования с конвейерной системой. Телескопическая штанга с ременным приводом управляются с помощью простым нажатием кнопки оператора. Стрела может вытягиваться или сворачиваться.
										 
 
 
 
 
 
 
 
																				 

 


 
 
 
 
 
									 
 
 
 	
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
										 Yandaki Kutucuğa 58171 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/telescopic-conveyor-belt.png]]></photo>
		<specification><![CDATA[]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/02_09771215_1.png|akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/02_09771215_2.png|akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/02_09771215_129.jpg|akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/02_09771215_131.jpg|akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/02_09771215_134.jpg|akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/02_09771215_145.jpg|akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/02_09771215_152.jpg|akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/02_09771215_160.jpg|akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/02_09771215_169.jpg|akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/02_09771215_170.jpg|akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/02_09771215_174.jpg|akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/02_09771215_180.jpg|akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/02_09771215_210.jpg|akyurek.ua/products/Телескопическая лента Teles. Belt 180 - Akyurek Technology_files/02_09771215_211.jpg]]></gallery>
		<documents><![CDATA[https://www.akyurekltd.com/catalog/telescopic-boom-conveyor-belt.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2791]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak900]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Супер интенсивный очиститель Excell серии 200]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: 
 СуперИнтенсивние Очистители Серии Excell 200По сравнению с 220 и 210 сериями, этасерия оснащена высокоэффективной системой воздушного подъема, разработаннаякомпанией Akyurek . Супер очистители Excell от Akyurek обеспечивают отличнуюэффективность и чистоту в очистке всех видов сельскохозяйственных культур,таких как садовые семена, семяна трав, семена цветов, кукурузы, зерновых,зернобобовых культур используемых как для посева, так и для продовольственныхцелей.]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[Технические характеристикиРешета имеют разные размеры для просеивания разной продукции. Размеры ячеек решета колеблются в интервале 0,3 мм-16 мм. Решето изготавливается с размером ячеек 16-25 мм и для него выполняется нестандартная подставка для шаров.Материалом решет является стандартная сталь и нержавеющая сталь. По форме отверстия решета могут быть круглыми и квадратными, решето с нестандартными отверстиями выполняется в соответствии с продуктом. Решета производятся размером 800x1250, 1000x1250, 500x1000 мм.Поверхность решет постоянно очищают 85% шаров в процессе работы машины, выполняется без насечки с тем, чтобы избежать застревания продукта на поверхности ячеек/отверстий, при этом отверстия выполняются сплошной формовочной системой. Диаметр отверстий выполняется с точностью 5%.Решета запроектированы таким образом, чтобы упростить установку внутри поддона и снятие, кроме этого, они выполняются строго по размерам, чтобы избежать образования просвета при движении поддона.Подающий валик с интегрированным смесителемприемный бункер с прорезиненнымпрофилированным вальцом,самоустанавливающимся клапаном, регулировкойскорости подачи продукта.смеситель продукта препятствует накоплениюлегких частиц.не повреждается легкими, мелкими и крупнымипримесями .имеет встроенные подпружиненные устройствабезопасности, чтобы избежать поврежденийподающих роликов.Подача Продукта с ВибрациейСкорость подачи продукта может бытьскорректирована с помощью панели управления;обеспечивает однородный поток по всей по всейширине решет;самоочищающийся;значительно улучшает воздушную очистку;это идеальное решение, чтобы избежатьповреждения зерновых, бобовых культур;важным фактором в получении максимальной эффективности от машины является то, что машина не имеет простоев благодаря специальноразработанному емкости подачи продукта;нет необходимости для очистки при смене продукта.Корпус решетного стана выполнен из березовойфанерыустойчив к воздействию влаги и насекомых;части контактных точек сита легко заменяемые;длительный срок службы благодаря устойчивости квибрации и механическим нагрузкам;березовая фанера поглощает вибрацию иобеспечивает комфортные условия работы.Шариковая система очистки решетобеспечивает эффективную очистку решетблагодаря специальной конструкции, даже принизких температурах резиновые шарикиобеспечивают максимальный уровень очисткиблагодаря сильной структуре, успешно выполняюточистку даже при работе с самыми сложнымипродуктамиустановлен в отдельном блоке, что обеспечитбыструю замену решетСбалансированная эксцентричная системаоснащена балластами, расположенными другпротив друга, обеспечивающие ровный ход;обеспечивает минимальные нагрузки на здания истальные конструкции;оснащена подшипниками для тяжелойпромышленности;обеспечивает максимальное использованиеэффекта очистки решет и точные настройки числаоборотов в минуту;
										 
 
 
 Изменение потока продуктавозможность изменения параметра потокапродукта, по видам продукции, по требованию кпроизводительности и фракций и т.д.;над решетами, шестью различными способами;обеспечивает превосходную чистоту имаксимальное количество отходов;поток продукта Изменить легко, измениврешета и положение выходных патрубков.Каналы подъема воздухаотводит отделеных легких примесей васпирационную камеру;в каналах происходит отделение легкихпримесей при продувке очищаемого продукта;воздушным потоком с низу;может быть поставлена с аспирационнойкамерой большого объема и центральными;желобами для специальной обработки.Разгрузочный шнек для легких отходовобеспечивает непрерывную отгрузку пыли илегких отходов из аспирационной камеры припомощи шнеков;сводит к минимуму потери воздуха благодарязакрылкам.Решета Для Воздушных Каналовиспользуется в точки выхода для прохождения продуктачерез воздушный поток;для того чтобы получить оптимальное разделение, всяплощадь просеивания обдувается потоком воздуха;обеспечивает максимальный сбор, отбракованныхлегких частицлегких частиц благодаря регулировкискорости выдува, оснащен колпаком для сбора легкихпримесей;имеет смотровое окно, чтобы облегчить регулировкуобъема воздуха.Система пневмосепарации на входе (предварительныйпневмосепаратор)и на выходе (главный пневмосепаратор)тазработана как отдельная система для обеспеченияточной и независимой очистки воздуха.отделяет легкие частицы, прежде чем продукт достигает до решет.улучшает очищающий эффект и приводят к существенноболее высокой производительности.обеспечивает отличную чистоту выпускаемойпродукции за счет всасывания легких частиц на выходе,таких как пустые семена, шелуха, пыль и т.д.Система подъема воздухас помощью воздушных направляющих вентилятороврасположение под решетными станами и рядом друг сдругом создаются полное равномерное давлениевоздуха из-под продукта при его выходе из очистителя.Обеспечивает полный обдув продукта, отделяют легкиесемена, шелуху, солому и пыль;специально разработанные высокоэффективныепропеллеры обеспечивают низкий уровень шума;имеет возможности для управления скоростямивращения вентиляторов.
 
 
 
 
																				 

 


 
 
 
 
									 
 
 
 	
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
										 Yandaki Kutucuğa 41472 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Супер интенсивный очиститель Excell серии 200 - Akyurek Technology_files/super_hassas_eleme_makinesi.jpg]]></photo>
		<specification><![CDATA[Изменение потока продукта<span>возможность изменения параметра потока</span><span>продукта, по видам продукции, по требованию к</span><span>производительности и фракций и т.д.;</span><span>над решетами, шестью различными способами;</span><span>обеспечивает превосходную чистоту и</span><span>максимальное количество отходов;</span><span>поток продукта Изменить легко, изменив</span><span>решета и положение выходных патрубков.</span><span></span>Каналы подъема воздуха<span>отводит отделеных легких примесей в</span><span>аспирационную камеру;</span><span>в каналах происходит отделение легких</span><span>примесей при продувке очищаемого продукта;</span><span>воздушным потоком с низу;</span><span>может быть поставлена с аспирационной</span><span>камерой большого объема и центральными;</span><span>желобами для специальной обработки.</span>Разгрузочный шнек для легких отходов<span>обеспечивает непрерывную отгрузку пыли и</span><span>легких отходов из аспирационной камеры при</span><span>помощи шнеков;</span><span>сводит к минимуму потери воздуха благодаря</span><span>закрылкам.</span><span></span>Решета Для Воздушных Каналов<span>используется в точки выхода для прохождения продукта</span><span>через воздушный поток;</span><span>для того чтобы получить оптимальное разделение, вся</span><span>площадь просеивания обдувается потоком воздуха;</span><span>обеспечивает максимальный сбор, отбракованных</span><span>легких частицлегких частиц благодаря регулировки</span><span>скорости выдува, оснащен колпаком для сбора легких</span><span>примесей;</span><span>имеет смотровое окно, чтобы облегчить регулировку</span><span>объема воздуха.</span><span></span>Система пневмосепарации на входе (предварительный<span>пневмосепаратор)</span>и на выходе (главный пневмосепаратор)<span>тазработана как отдельная система для обеспечения</span><span>точной и независимой очистки воздуха.</span><span>отделяет легкие частицы, прежде чем продукт </span><span>достигает до решет.</span><span>улучшает очищающий эффект и приводят к существенно</span><span>более высокой производительности.</span><span>обеспечивает отличную чистоту выпускаемой</span><span>продукции за счет всасывания легких частиц на выходе,</span><span>таких как пустые семена, шелуха, пыль и т.д.</span><span></span>Система подъема воздуха<span>с помощью воздушных направляющих вентиляторов</span><span>расположение под решетными станами и рядом друг с</span><span>другом создаются полное равномерное давление</span><span>воздуха из-под продукта при его выходе из очистителя.</span><span>Обеспечивает полный обдув продукта, отделяют легкие</span><span>семена, шелуху, солому и пыль;</span><span>специально разработанные высокоэффективные</span><span>пропеллеры обеспечивают низкий уровень шума;</span><span>имеет возможности для управления скоростями</span><span>вращения вентиляторов.</span>]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/Супер интенсивный очиститель Excell серии 200 - Akyurek Technology_files/08_05284674_IMAG4131.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивный очиститель Excell серии 200 - Akyurek Technology_files/08_05284674_IMAG4132.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивный очиститель Excell серии 200 - Akyurek Technology_files/08_05284674_IMAG4133.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивный очиститель Excell серии 200 - Akyurek Technology_files/08_05284674_IMAG4187.jpg]]></gallery>
		<documents><![CDATA[http://www.akyurekltd.com/catalog/Akyurek-Excell-Air-Screen-Cleaners.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2792]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak901]]></productcode>
	</node>
	<node>
		<name><![CDATA[Супер интенсивные очистители Excell 230]]></name>
		<descripshon><![CDATA[Product Code: 
 состоит из 12 решет площадью 8-48 кв.м.может управлять 2-5 фракций в едином потоке]]></descripshon>
		<fulldesrip><![CDATA[Разработанн для калибровки зерна и семянсостоит из 12 моделей с решета площадью 8-48 кв.м.может управлять 2-5 фракций в едином потокеПодающий ролик со встроенной Мешалкойимеет 'feedgate' который имеет возможность контроля количества оборотов скорости подачисоздается во входном отверстии с помощью легких продуктов, таких как семена травы и т.д.чувствителен к материалу отходов легких и крупных примесей, таких как камни и т.д.имеет встроенное пружинное устройство безопасностиПолная вибрация по всей ширинеимеет плавную регулировку скорости подачи инвертором.отдельный пульт управления обеспечивает однородный поток по всей ширине ситаэто самоочищающаяся модельулучшает воздух значительной очистки, продукт попадает в зону предварительного всасывания равномернообеспечивает оптимальное использование возможностей машиныне имеет никакого времени простояне требует очистки в связи с изменением продукцииСбалансированный эксцентричная системаоснащен противовесами, обеспечивающие стабильный ходс участием минимального напряжения на зданиях и стальных конструкцияхоснащен 'тяжелыми' подшипникамиобеспечивает максимальное использование эффекта очистки сит благодаря точно го созвучного хода и оборотов в минутуБолл Boxобеспечивает эффективную очистку сит с помощью резиновых шариковможет поддерживать эффект очистки при экстремально низких темпера-рах, так как резиновые шарики отлиты из очень подходящего материалаИзменение течения продуктаделает много различных потоков продукта в зависимости от емкости, продукта, количество фракций и т.д.с помощью шести различных диаграмм очиститель обеспечивает превосходную чистоту и минимальное количество отходовВинтовой конвейер для легкихотходовобеспечивает непрерывный выпуск пыли и легких отходов из системы воздуха через винтыспециальные закрылки, чтобы обеспечить оптимальное разделение пыли в камере расширения за счет предотвращения ложного попадания воздуха в камеруДо и после всасывания системыпостроен в виде отдельных систем, чтобы обеспечить точную и независимую очистку воздухаотделяет легкие частицы до того, как материал достигает ситулучшает эффект очистки и приводит к более высокой емкостиобеспечивает превосходную чистоту продукта за счет всасывания легких частиц, таких как пустые семена, шелуха, пыль и т.д. Далее продукт выходит из пылесоса через экран воздуха.
										 
 
 
 
 
 
 
 
																				 

 


 
 
 
 
									 
 
 
 	
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
 
										 Yandaki Kutucuğa 66930 Giriniz ---&gt;]]></fulldesrip>
		<photo><![CDATA[akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/Excell-230-Series-Super-Flat-Screen-Graders.jpg]]></photo>
		<specification><![CDATA[]]></specification>
		<gallery><![CDATA[akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/13_02208953_222.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/13_02208953_SAM_0828 copy.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/13_02394936_IMG_3574.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/13_02394936_IMG_3594.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/13_02394936_IMG_3599.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/13_02394936_IMG_3607.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/08_05648744_111.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/08_05648744_222.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/08_05648744_333.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/08_05648744_444.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/08_05648744_555.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/08_05648744_IMG_3594.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/08_05648744_IMG_3599.jpg|akyurek.ua/products/Супер интенсивные очистители Excell 230 - Akyurek Technology_files/08_05648744_IMG_3607.jpg]]></gallery>
		<documents><![CDATA[https://www.akyurekltd.com/catalog/Excell-230-Super-Grader-Screening-Machine.pdf]]></documents>
		<devicecode><![CDATA[akyurekx2793]]></devicecode>
		<productcode><![CDATA[ak902]]></productcode>
	</node>
</data>
